有沒有議員爭取緊立會選舉

Any

如果有人睇標題信左你，以為無事而出街，有咩意外可以告你誤殺

????

樓主你呢個殺人兇手。
應該捉你送中

???